大量踩連登post出現 國際都做緊野 驚乜鳩

大家要組職起來念下做野, 唔好再理埋d分化，引戰post, le d野唔係今日先有，唔L洗理le d悲哀既既人